[Huh] 盜墓者羅拉:暗影 走火入魔主線一氣呵成版 中文字幕

雖然係遲左啲,但有興趣或者未睇過嘅巴絲如果只想睇主線同殺下人嘅可以click入去睇下
走火入魔同叢林之王(第二難度)嘅分別只係無本能同自動存檔
本來我諗住挑戰一命爆機但去到中後期唔小心死左兩次 所以我將重打之後嘅片合成
所以得番一氣呵成版
望巴絲見諒
未來幾日我會出多條古墓合集 但我唔會刷新po 蹲求各位subscribe我之後留意下

小弟會時不時推下個po 不喜勿插

up

Up